%<*Pet>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=1\textwidth]{pet}
  \caption{Zestawienie tomografii komputerowej i PET przy diagnostyce raka mózgu \cite{brainPetTumor}}
           \label{PET:cancer}
\end{figure}
%</Pet>


%<*PetCoke>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.85\textwidth]{coke}
  \caption{Zestawienie skanów PET pacjentów poddanych działaniu określonych używek \cite{Wiki}}
           \label{PET:coke}
\end{figure}
%</PetCoke>

%<*Petac>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.85\textwidth]{pet-scan-brain}
  \caption{Zestawienie skanów PET pacjentów po wykonywaniu określonych czynności \cite{10brain}}
           \label{PET:brain_activities}
\end{figure}
%</Petac>




Strukt


%<*Strukt>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.75\textwidth]{Strukt}
  \caption{Przykładowe elementy strukturalne \cite{Wiki}}
           \label{IMG:Strukt}
\end{figure}
%</Strukt>

%<*Dylatacja>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.75\textwidth]{Dylatacja}
  \caption{Przykład dylatacji zastosowanej na obrazie binarnym \cite{Wiki}}
           \label{IMG:Dylatacja}
\end{figure}
%</Dylatacja>

%<*Erozja>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.75\textwidth]{Erozja}
  \caption{Przykład zastosowania operatora erozji na obrazie - dla sąsiedztwa ośmiospójnego \cite{Wiki}}
           \label{IMG:Erozja}
\end{figure}
%</Erozja>

%<*Erozja4>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.75\textwidth]{Erozja4}
  \caption{Przykład zastosowania operatora erozji na obrazie - dla sąsiedztwa czterospójnego \cite{Wiki}}
           \label{IMG:Erozja4}
\end{figure}
%</Erozja4>

%<*Otwarcie>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.75\textwidth]{Otwarcie}
  \caption{Przykład operacji otwarcia zastosowanej na obrazie binarnym \cite{Wiki}}
           \label{IMG:Otwarcie}
\end{figure}
%</Otwarcie>

%<*Domkniecie>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.75\textwidth]{Domkniecie}
  \caption{Przykład operacji domknięcia zastosowanej na obrazie binarnym \cite{Wiki}}
           \label{IMG:Domkniecie}
\end{figure}
%</Domkniecie>


%<*InterpolationDiagram>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.5\textwidth]{interpolation_diagram}
  \caption{Interpolacja poszczególnych obrazów}
\end{figure}
%</InterpolationDiagram>

%<*BrainModel>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.5\textwidth]{brainmodel}
  \caption{Obiekt wykryty za pomocą rozrostu obszaru}
           \label{fig:Brain:model}
\end{figure}
%</BrainModel>

%<*BilKit>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.5\textwidth]{BIL}
  \caption{Architektura BIL-kit \cite{Jvisual}}
           \label{fig:BIL-kit}
\end{figure}
%</BilKit>


%<*Szum>
\begin{figure}[H]
     \begin{center}

        \subfigure[Miejsce przebicia]{
           \label{brain:penetration}
           \includegraphics[width=0.7\textwidth]{przebicie}
        }\\
        \subfigure[Zaszumiony mózg]{
            \label{brain:unfiltered}
            \includegraphics[width=0.35\textwidth]{brain_unfiltered}
        }
        \subfigure[Odszumiony mózg]{
           \label{brain:allfiltered}
           \includegraphics[width=0.35\textwidth]{brain_allfiltered}
        }
    \end{center}
    \caption{
        Szum sygnałowy
     }
   \label{brain}
\end{figure}
%</Szum>

%<*ViewRotation>
%</ViewRotation>

%<*ALog>
\begin{figure}[H]
     \begin{center}

        \subfigure[Ekran logowania]{
            \label{fig:log:first}
            \includegraphics[width=0.35\textwidth]{login}
        }
        \subfigure[Pole wyboru trybu]{
           \label{fig:log:second}
           \includegraphics[width=0.35\textwidth]{login_login}
        } %  ------- End of the first row ----------------------
        \subfigure[Pole wyboru użytkownika]{
            \label{fig:log:third}
            \includegraphics[width=0.35\textwidth]{login_name}
        }
    \end{center}
    \caption{
        Elementy okna logowania
     }
   \label{fig:log}
\end{figure}
%</ALog>

%<*ARej>
\begin{figure}[H]
     \begin{center}

        \subfigure[Ekran rejestracji]{
            \label{fig:sign:first}
            \includegraphics[width=0.35\textwidth]{sign}
        }
        \subfigure[Pole wyboru trybu]{
           \label{fig:sign:second}
           \includegraphics[width=0.35\textwidth]{sign_sign}
        } %  ------- End of the first row ----------------------
        \subfigure[Pole wyboru użytkownika]{
            \label{fig:sign:third}
            \includegraphics[width=0.35\textwidth]{sign_name}
        }
    \end{center}
    \caption{
        Elementy okna rejestracji
     }
   \label{fig:sign}
\end{figure}
%</ARej>

%<*AWyg>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.5\textwidth]{wyglad}
  \caption{Wygląd aplikacji}
           \label{fig:wyglad}
\end{figure}
%</AWyg>

%<*ATree>
\begin{figure}[H] 
  \centering
      \includegraphics[width=0.5\textwidth]{sesja}
  \caption{Wygląd drzewa sesji}\label{fig:sesja}
\end{figure}
%</ATree>

%<*AWidok>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.5\textwidth]{widoki}
  \caption{Okno widoków}
           \label{fig:widoki}
\end{figure}
%</AWidok>

%<*AMalow>
%</AMalow>

\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.5\textwidth]{surface}
  \caption{Wygląd panelu powierzchni}
           \label{fig:surface}
\end{figure}

%<*CArchMitk>
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=1\textwidth]{MitkOverview}
  \caption{Architektura Mitk \cite{Mitk}}
\end{figure}
           \label{fig:MitkOverview}
%</CArchMitk>
